中環線好多人

平時冇咁多人喎